有無人可以證實下我有無幻覺？

2014年年尾，潮聯入紙申請禁制令，終結咗成場佔領。記得嗰陣有消息講過，openrice 老闆娘係支持潮聯嘅。

近幾年每次有朋友用openrice，我都會講返呢件事畀佢聽，但偏偏用盡方法都搵唔到source。

究竟係咪我幻覺？

政權是會限制你所接收到既資訊
這會變成極度不公平的現像

孟德拉效應？

幫唔到你 2014仲未完全啟蒙 無留意太多時事

有紅底資金
唔使理2014潮聯嗰單啦

所以特登開post，睇下有無人記得呢件事
咁當然最好有source ，說服力大好多

Listcup 麻麻地好用，whatsgap 直頭執埋
利𡁵用𡁵和你pay